Mouse 推介！ 反工用！

反新工部Laptop 跟個陳年有線Mouse

有冇巴打有好介紹，唔想投資禁多，幾舊上限。好揸手就得

g502

反對乜嘢工?

黃金是旦執隻20蚊 細細隻方使攜帶

Sorry, 返

g203，信我，又平又好用

Gpro
Zowie

睇落唔錯，兩舊水落到樓

有d貴

mx master 2s

G304

同 203 嘅主要分別係咪就係有線同無線

唔好帶錢返工

我好唔明呢個logic
你坐係office果九個鐘唔係你生活一部分？
唔用私己野你用啲垃圾好過癮？

啱 大不了走果時未拎走

咁繼續買多d

一個mouse咁輕，日日隋身都得啦

我成張steelcase leap 2帶翻去
又如何？

見到啲垃圾mouse keyboard moon都難頂啦
仲要日日對住佢咁多個鐘？

有啲野例外，如果你行Shift，你早班用完電腦，夜班係個核突肥佬，又撩鼻屎又訓枱訓到成個鍵盤都係口水，你用1:99漂白水/酒精抹完都唔會想用，我情願比小小錢買個私家濕鳩鍵盤都唔柒用公家野，況且宜家咁多細菌同病毒

一律工作用嘅mouse 都係建議logitech mx master 3

睇完即刻買左，用左一個禮拜已經覺得返唔到轉頭

推介G603，自選單或雙筆芯電，手感同長度接近intellimouse

Yes

Master 2S 夠用啦

好似出左3

2 同3 分別不大

USB-C
有新買新囉

利申: 屋企公司都係Master, 一隻1一隻2S

今日買左 發覺好似手腕位太大舊

利申: 用開細MOUSE

用一排就慣
我公司2s
屋企細mouse

我比較鍾意anywhere3

2s好撚重

用touchpad

g304
電問題換公司電

唔明，意思係成日要換電？

i mean公司有電就唔洗考慮有線mouse
無線方便好多

logitech 走唔甩
個轆太好用
我個人用 anywhere 2s

此post 已完

負重訓練

leap 2真係好好坐
換完公司d垃圾，腰痛即刻好咗

唔使㗎，一粒電我用咗半年日日打機都仲未用完

巴打咁堅
薯仔唔敢抬張野返公司

你隻手指公唔洗碌手機咩
我諗住入mx vertical

呢個款真係用唔慣

你指track ball?
以前用過覺得還好

公司用m570, 本身手指公舊患成日穿魚蛋，用咗兩年手指無傷過，我覺得係可以strengthen 到拇指肌肉
呢排買咗隻MX Ergo 屋企用

3個上下頁位就手好多

mx anywhere 3 啦

方便日日攞走都得

用g502梗係用25600 dpi

得4000 dpi 太低
冇12800 dpi 唔夠用

有線$400炸喎

買黎打機番工一流

M590

俾d咁既架生你做嘢

建議遲職

3個碌全金屬好好多
2s用幾年d膠溶晒

g502
set d shortcut響堆制度幾撚爽
一禁縮晒d野番桌面避老世一流

認同

小朋友，哥哥教精你

自己野係自己野
公司野都係自己野

明冇？

g304

mx master 搏laptop使唔使插粒adapter
定就咁就可以連藍牙？
成曰驚返工整唔見

唔洗嗰粒的呀
就咁connect 就得

有兩個mode 藍牙同無線 無線就係用果粒adapter

mx master2 都係4舊幾...
前排買左...真係舒服好多

後悔notebook ownership買電腦嗰陣賣三百六十幾蚊冇買埋

mx ergo

個下真係好平
二手都係呢個價

MX master 2S

又黎老屎忽=正確理論

利申：40歲

M705
啱自己手型

Master MX 2s, 放假插線差電，星期一返工蚊走佢

Mx master 2s
Ms master 3
Mx vertical
Mx ergo

返工/屋企用 唔需要用photo editing tool
邊隻？

Master 2S
Fujitsu FR500